卡雲尼使用negrito字眼, 或被停賽, 曼聯: 這個詞在南美被廣泛使用

事情是這樣的，曼聯逆轉修咸頓賽後，一位球迷在Instagram上更新卡雲尼的照片並用西班牙語稱讚道「我愛你，鬥牛士」。卡雲尼在自己的Instagram帳號上分享了這位球迷的狀態，並回覆「謝謝，negrito（小黑鬼）」。

問題就出在這裡，在南美環境中，negrito這個詞的使用並沒有甚麼大問題，使用很頻繁。但在英國，該詞被認為有種族歧視的含義。已經有不少球迷對此提出質疑，儘管卡雲尼很快刪除這條動態，但是還是要面臨英足總的調查和指控，甚至可能會被停賽三場。

當年還效力於利物浦的蘇亞雷斯（Luis Suarez）在與艾夫拿（Patrice Evra）的衝突中就使用這個詞，結果被英足總停賽8場。對於卡雲尼引來的爭議，曼聯官方拒絕做出評論，曼聯方面認為這個詞在南美被廣泛使用，但卡雲尼現在已經意識到這個詞可能被誤解了。

SUAREZ 是磨姑的

曼聯人 唔洗罰啦屌

個context都唔撚同

蘇狗成句話：我唔同negrito講野
好撚明顯就係歧視